北角氣氛緊張勿去

北角緊張勿去

721！！唔好入北角！唔好送頭

唔好入北角！唔好送頭

可唔可以描述多少少現場
準備緊返去屋企

唔好去北角，
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。

出邊住晚先啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰